其實太陽蛋一定係生嘅有乜問題?

渣狗 - 屌你老母生蛋垃圾
龍門 - 你個飯好好食😋

龍門果個我上次食真係正

老闆，你個飯好撚貴

食個焗豬要70蚊
不了不了